點解人要付出真心？

勸大家唔好對啲女噉認真
大家都係玩玩下
有本事嘅 自然可以flirt到條女出撚晒水 離唔開你
而喱啲人天生食喱行飯
而你自己 冷靜啲照下塊鏡啦 如果個個都好似你噉心想事成
會天下大亂架傻閪
咪撚噉戇鳩啦
以為真心可以換取真心？？
人地當你係狗噉撚咋
依家喱刻滿足 過多幾年咪又係come on james你

做人最緊要明白自己嘅需要
人禽之別在於人有自知之明
碌鳩唔勁
又冇家底父幹
好心你就唔好對感情噉認真
屌完個閪就算
洗乜催眠自己做偉人？
清醒啲啦James

可會被抱緊

fist到出水👊🏻💦

做人無意思
付出真心只會比人人狗噉撚
冇人會欣賞即使有心欣賞你
你都只會覺得條友係比人玩殘嘅籮底橙
見你毒撚樣又算差
覺得可以喺你身上取得一絲半點安慰
所以先暫時靠近你 直至傷好

冇錢冇樣碌鳩唔勁冇過人之處個人魅力
勸你唔好獻世

人沒有犧牲就什麼都得不到，為了得到什麼東西， 就需要付出同等的代價。

真

沒有付出而能得到
棄之亦如同無味
試著成熟點 唔好帶感情溝女 溝到手都唔好落感情住
等得到晒想要嘅嘢 再決定揸定沾